生化危機(惡靈古堡)7 Demo Ps Exp2016 最後更新(全結局)

生化危機(惡靈古堡)7 Demo Ps Exp2016 最後更新(全結局)

VR mode ON 試玩 連 三個結局

最佳結局 （逃出生天）(生還)

(死亡結局）（未知怪物突入）

（死亡結局）（感染結局）

總結玩後感

VR Mode:
有效提高恐佈感 畫質有明顯下降

整體:
非常期待 再一次革新的生化危機（惡靈古堡）
第一身畫面 提高投入感
操作簡易方便

補番小小野

真司
曾任MTGamer 特約編緝 提供多元化電玩資訊
個人介紹： 真司，三十未到，但終日流連中古店尋寶，由超任,PS,DC,XBOX都有珍藏，經典遊戲至時興大作一律通殺。櫻花大戰與侍道系列愛好者。現正主打專欄及實況頻道。打機信念一個字-好玩！